雲加給阿仙奴最後的禮物-馬夫路普路斯

估唔到條老坑最後幫阿狗搵到個世界級中堅

who ar?

一早出佢可能入到前四

記住呢個名，未來15年世界第一中堅

吓

一早出佢應該三冠王

技術總監買 關雲加撚事

勁過梅c達非好撚多

鑽石眼

係爺爺的意思
一切都是爺爺

個總監好似反雲加

梅c一開頭黎咪又係夾住德佬穩陣而黎

而家一樣係同化 直程係迷失

呢件一樣好快

搞事出返去啦

雲加你是我最想留住的幸運

收啦

多謝支持

雲爺爺算無遺策

留低既都係一份心意

上年活鼎
2年前柏芝都吹到咩天兵神將又盛

學你姐，你早兩年j 龍虎切蘇蘭基基斯天神都係咁

全部英超正選級數

阿狗個堆(25b，柏芝，活頂)雲加走左仲有得踢我乜都得

ok你贏

老鼠

點會無 下年歐霸實出

哈 係新英格蘭大帝麥佳亞面前

咩未來世界第一中堅表現成點?

搭隻時裝大帝咪一撚樣比人中出 屌 哂鳩氣

紅撚左喎清

好大份紅色炸彈

勁到

禮物

紅左

幾好既原料 入到間品質參差嘅加工廠
出嚟既成品都唔會好

yes

燈撚到

樓主人如其名

屌你老母柒頭安

樓主我屌你老母

N賓又燈

馬伕

燈死第幾件呀

樓主屌你老母燈撚到

紅牌都攞埋
全能到仆街

nben

樓主吹奏冇個成功

係 專吹奏垃圾

沙治奧拉莫斯都成日拎紅啦

仲有邊個

黃洋達

n賓又柒

同樓主差唔多

樓主我屌你老母呀

你累死雲加

同植物人一樣姐
又係比阿狗吹到天上有地下無
成日紅牌又error

樓主我屌你老尾！

清唔係阿狗？

垃圾

我係雲加條狗

兩年前你條撚樣吹到義和碑未來球王啦

呢個冇錯喎

真。世三

真係多撚謝

知唔知醜

直紅

夠環保我鐘意

跟中堅賓學下野先啦

拎紅牌好奇呀？
有邊個一線中堅未試過拎紅牌呀？
維迪 泰利 沙膠 甘賓尼 全部都試過啦

點解唔數埋阿記紅牌阿哥後防核彈鳩斯尼

dost

唔記得左，佢地加埋就係世界top 5 中堅了

加埋高斯尼落去，打大賽既失波保證